\begin{song}[remember-chords]{title={Eks za ex-ljubico}, band={Adi Smolar}}

\begin{kitica}
h                              D \\
Danes nabral si bom želodec poln omame \\
A                       e \\
In čakal, čakal, da objame me! \\
h                           D \\
Odšla je ženska in za njo zalujem! \\
A                      e \\
Namesto solza tolažbo potrebujem!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Potikam se iz oštarije v oštarijo, \\
jih tolk je, da od hoje noge me bolijo! \\
Pa kaj, če bom zapil kar celo plačo? \\
Kaj mi bo dnar? Jaz rabim dans pijačo!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
h            D             A              h \\
En liter, dva litra, trije litri, pir in žganje ... \\
                       D              A \\
Eks za ex ljubico! Za ljubezen! \\
        h \\
In za stare sanje!
\end{kitica}

\begin{kitica}
In pijem, pijem, vse kar imajo, \\
zlijem vase, karkol mi dajo! \\
Pametn pravi: Hej pazi malo! \\
Srce pa: Pij ga, četud te bo pobralo!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ves svet vrti, vrti se kot za stavo, \\
srce nabija mi alkohol v glavo! \\
A čutim, da v meni raste sila! \\
Ne na žalost, ne boš me danes zvila!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Popolni temi se približujem, \\
Le kje je ona, pijano se sprašujem. \\
Morda na Dunaju, morda v Parizu? \\
Oj delirij moj, vsaj ti si blizu!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko sem pijan, ne žalujem! Ne! \\
Ko sem pijan žensk ne potrebujem! Ne, ne! \\
Utopim v želodcu svojo rano,  \\
mi je vseeno, vseeno kaj bo z mano! \\
Refren:
\end{kitica}

\end{song}
